巴爾追隨C.朗轉投祖記？經理人曖昧表態...

皇馬球星巴爾的經理人巴奈特29日被問到他的客戶是否會在未來轉會祖雲達斯，他的回答是「沒有不可能」。

巴奈特表示，巴爾被認為是克·朗拿度（C.朗拿度）離隊後皇馬的招牌球星之一，但巴爾也有可能追隨C.朗拿度的腳步加盟祖記。

巴奈特說：「加雷斯（巴爾）在皇馬很開心，但是轉會市場是瞬息萬變的。C.朗拿度的離隊是皇馬的巨大損失，加雷斯很享受與C.朗拿度一起踢球，但加雷斯也很開心，因為他在一家頂級球會。」

「在C.朗拿度加盟意甲之後，很多其他超級球星也都開始考慮意甲了，與前幾年相比他們對意甲的看法已經有所改變。」巴奈特說。

跟尾狗到

克·朗拿度

克•朗拿度

之前仲串鳩牙朗

金手指追到去祖度死牙朗

祖記隻哥斯達 又快又勁
要你把撚

屌你啦之前又話唔想做C朗跟尾狗
又話人冇團隊精神又破壞更衣室氣氛
又周圍篤背脊話要自己擔大旗
依家做乜成隻死狗咁

買件傷多過踢既做乜撚

呢d新聞都有人信

經理人幫佢執屎

拎到英超證明自己先講啦

有costa,不了

煲水

克朗 貨幣名

祖記洗要你件傷多過踼既球員？

又想跟尾拎冠軍
食屎啦，臭系
留係皇馬做大佬啦
打團體啦
垃圾
廢柴